有冇可能唔踩極力子轉波

自動波

有冇可能唔插鎖匙開門

未聽過掃牙？

有 叫clutchless shifting 自己google吓

啱轉速就得

上面有兩個傻仔

唔係有無可能，根本本身就可以，大把司機貪快唔踩極力子轉波

有冇可能唔擘大口食野

係鼻入

你試比我睇

+-波

有冇可能唔射精屌閪

肯定可以
我都試玩過 係得嘅 話唔得果d試多幾次先
唔同拉埋d咩傷唔傷車之類嘅其他問題嚟講
樓主只係問可唔可能

自膠

單車

打機時

Rip synchros

係得既，冇人叫你大大力啪入去㗎嘛，啱轉速細細力推佢會自己攝入去，之前睇YouTube見過之後我有試過

真心定假膠
唔踩極力子點會轉唔到波
夾到轉數同啱timing就得

會唔會令波箱短命就係另一個問題

電單車

我試過轉緊波果時放極力子
架車震晒即刻有齒輪聲